影片 / 強國大媽在校公開抽兒子耳光，兒子轉身跳樓自殺

母親怒氣沖沖當眾斥責孩子並打了幾個耳光後離開，這位14歲的男生原地默立一陣子之後，轉身跳樓身亡(據中國新聞報導，那是五樓，傷勢嚴重送醫後當晚宣告不治)。

9月17日，湖北武漢的一所中學，一位母親被叫去了學校，因為他的小孩在校找同學打牌。
母親怒氣沖沖當眾斥責孩子並打了幾個耳光後離開，這位14歲的男生原地默立一陣子之後，轉身跳樓身亡

下世唔好做中國人啦

沒事兒 沒事兒 那孩子沒死

找東西而已 沒事兒

叻仔咁細個已經知自己係賤種識刷首抽

咁樣俾人當街當巷打巴
以後仲點出黎行

有得重抽要把握機會
唔好再返支那啦

玩啤牌啫，屌，邊個男仔無喺中學玩過?好心啲老母啦，要個仔純品乖巧，個仔點大呀?識唔識教仔呀？

段片BGM洗唔洗咁溫馨